有冇午市一人日式放題推介

想搵日晏晝食放題但係又冇朋友
各位有冇啲咩推介

牛角

都要講咩區

最好就係和你pay搵

依家咁既時勢
1人放題都爭住做你生意

觀塘旺角定係銅鑼灣灣仔都可以

將軍澳間漁之部屋黃定藍？
見佢有放題

樓主可唔可以搭台

2年前曾經試過 旺角同尖沙咀 大喜屋 一個人食 感覺上ok

藍店嚟架 咪撚再食
鳩都打爆你

介紹人食藍店

淨係知啲員工係黃 成日聽到佢哋屌黑警